@misc{LXC-WIKI,
author={Wikipédia},
title={LXC},
howpublished={\url{https://fr.wikipedia.org/wiki/LXC}},
year={2018},
month=jan
}

@misc{namespace,
author={Wikipédia},
title={Linux namespaces},
howpublished={\url{https://en.wikipedia.org/wiki/Linux_namespaces}},
year={2018},
month=fev
}

@misc{namespace-man,
author={Michael Kerrisk and Eric W. Biederman},
title={namespaces},
howpublished={\url{https://www.systutorials.com/docs/linux/man/7-namespaces/}},
year={2013},
}

@misc{cgroup-doc,
author={Paul Menage},
title={CGROUPS},
howpublished={\url{https://www.kernel.org/doc/Documentation/cgroup-v1/cgroups.txt}},
year={2006},
}

@misc{chroot-man,
author={Roland McGrath},
title={chroot},
howpublished={\url{https://linux.die.net/man/1/chroot}},
year={2010},
}

@misc{apparmor-ubuntu,
author={mdeslaur},
title={apparmor},
howpublished={\url{https://wiki.ubuntu.com/AppArmor}},
year={2017},
}

@misc{lxc,
author={},
title={Introduction},
howpublished={\url{https://linuxcontainers.org/fr/lxc/introduction/}},
year={2018},
}

@misc{Seccomp-wiki,
author={Wikipédia},
title={Seccomp},
howpublished={\url{https://fr.wikipedia.org/wiki/Seccomp}},
year={2018},
note = "[En ligne; Page disponible le 9-février-2018]"
}

@misc{capabilities,
author={Michael Kerrisk},
title={Seccomp},
howpublished={\url{http://man7.org/linux/man-pages/man7/capabilities.7.html}},
year={2002},
}

@misc{LXD,
author={},
title={Introduction},
howpublished={\url{https://linuxcontainers.org/fr/lxd/introduction/}},
year={2018},
}

@misc{snapd,
author={},
title={The snapd system},
howpublished={\url{https://docs.snapcraft.io/core/snapd}},
year={2018},
}

@misc{yunohost,
author={},
title={Qu’est-ce que YunoHost ?},
howpublished={\url{https://yunohost.org/#/whatsyunohost_fr}},
year={2018},
}

@misc{yunohost_install,
author={},
title={Installer YunoHost manuellement},
howpublished={\url{https://yunohost.org/#/install_manually_fr}},
year={2018},
}

@misc{avahi,
author={},
title={Paquet : avahi-daemon (0.6.31-5)},
howpublished={\url{https://packages.debian.org/fr/jessie/avahi-daemon}},
year={2018},
}

@misc{yunohost-cert,
author={},
title={Certificat},
howpublished={\url{https://yunohost.org/#/certificate_fr}},
year={2018},
}

@misc{haproxy,
author={},
title={HAProxy Configuration Manual},
howpublished={\url{http://www.haproxy.org/download/1.3/doc/configuration.txt}},
year={2016},
}

@misc{haproxy-schem,
author={Mickael Dorigny},
title={Mise en place d'un serveur Haproxy},
howpublished={\url{https://www.it-connect.fr/mise-en-place-dun-serveur-haproxy/}},
year={2012},
}

@misc{conteneur-schem,
author={Christophe Le Jeune },
title={Conteneur, Docker, fonctionnement et avantages pour héberger ses applications ?},
howpublished={\url{https://actu.alfa-safety.fr/devops/conteneur-docker-fonctionnement-et-avantages-pour-heberger-ses-applications/}},
year={2012},
}


@misc{snapd-schem,
author={},
title={The snapd system},
howpublished={\url{https://docs.snapcraft.io/core/snapd}},
year={2012},
}

@misc{yunohost-front,
author={},
title={Yunohost},
howpublished={\url{https://yunohost.org/}},
year={2012},
}

@misc{haproxy-man,
author={willy tarreau},
title={HAProxy Manuel de référence},
howpublished={\url{http://www.haproxy.org/download/1.3/doc/configuration.txt}},
year={2016},
}

@misc{haproxy-logo,
author={},
title={HAProxy},
howpublished={\url{https://www.haproxy.com/}},
year={2016},
}
@misc{lxclogo,
author={},
title={Infrastructure pour projets de conteneurs },
howpublished={\url{https://linuxcontainers.org/fr/}},
year={2016},
}


